的士佬可恥

食緊煙我知你驚影響到人 一係你就（琴）旗啦
上到車仲西口西面 屌你